我假設你經常接受檢測，但你的潛在風險也會讓你的朋友和他的家人處於某種風險中，這讓他的選擇顯得更加魯莽。 問艾米:蘇格蘭威士忌和葡萄酒可能會導致問題|艾米·狄金森| 2020年11月22日|華盛頓郵報 
 在過去，在現場觀眾面前放映是理所當然的。 從冰淇淋到Zoom放映:女性電影人如何在大流行中看到自己的作品|作家邁克爾·列弗·拉姆，《財富》雜誌2020年11月6日 
 在布萊·馬諾的觀點中，鬼魂是真實存在的，存在於人們的日常生活中。 Netflix的《布萊莊園鬧鬼》是一個關於如何驅除你的鬼魂的冷靜、充滿愛的研究 
 如果沒有別的，這將有助於確保我們有足夠靈活和資金充足的頭腦，致力於在任何給定的時間追蹤傳染病——這目前還不是給定的。 我們已經知道如何防止下一次大流行猝不及防，Rob Verger, 2020年10月8日，大眾科學 
 在這個准入門檻相對較低、每週都有新創作者集體出現的行業，內部矛盾是必然的。 TikTok的房子是如何自我毀滅的|麗貝卡·詹寧斯| 2020年10月1日|Vox 
 我認為考慮到生產的緊迫性，我們已經處理得很好了。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 就目前的情況而言，Via Dolorosa遵循約翰福音中的描述。 哦! 耶穌的最後一步走錯了地方|Candida Moss | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 我認為你需要了解歷史，瞭解你在特定時刻所處的位置。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 因此，他說他離開監獄時沒有適當的身份證件，只有他的釋放文件和國家給他的“服裝”。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 儘管如此，我還是希望杜威內除了一個他們一起吃晚餐的場景外，能給我們更多關於那些不太出名的人的故事。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 許多所謂的“哼聲”是用來練習的，但在接受它們時要觀察是否遵守上述原則。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 國王聽了我對那些可怕的發動機的描述，以及我提出的建議，感到非常驚恐。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 大約過了45年，它就會逐漸減少; 75年後，它大約是捐贈金額的一半。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 權重百分比可以通過參考後面給出的珀迪表格來找到。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 如果再多一個師，我們可以嘗試一下:就目前情況來看，我的部隊跑不了那麼遠。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓